[{"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/432455454", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284189286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284189286/answer/437080420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u8eab\u6750\u88ab\u5632\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37740309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37740309/answer/441025529", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u826f\u5fc3\u54c1\u724c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292989702", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292989702/answer/501552890", "content": "\n\u4f60\u4eec\u4ece\u54ea\u4e9b\u4e8b\u4e2d\u5f3a\u70c8\u7684\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/496819850", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40519288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40519288/answer/492106031", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u76ae\u80a4\u767d\u5f97\u53d1\u5149\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/503652275", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623488/answer/506135442", "content": "\n\u6c5f\u6b4c\u79bb\u5f00\u6211\u4eec\u4e03\u767e\u591a\u5929\u4e86\uff0c\u6c5f\u6b4c\u5988\u5988\u53d1\u6587\u56de\u5e94\u8d28\u7591\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/503618857", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/503988491", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51808625", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51808625/answer/504833156", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296780708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296780708/answer/505537184", "content": "\n\u5f00\u5fc3\u9ebb\u82b1\u662f\u600e\u4e48\u628a\u4e00\u624b\u597d\u724c\u6253\u70c2\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/504624200", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292385088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292385088/answer/500848222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u628a\u6c38\u751f\u6280\u672f\u653e\u5728\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296567329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296567329/answer/505809951", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u5fae\u535a\u62bd\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u8fd9\u4e00\u8425\u9500\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296860711", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296860711/answer/505344413", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u65e0\u53cc\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/506095111", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/505851890", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294520264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294520264/answer/505281189", "content": "\n\u79cb\u5b63\u5973\u751f\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u6e29\u67d4\u7684\u7a7f\u642d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/504951892", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/498628652", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40681210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40681210/answer/505666486", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u4e2d\uff0c\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u6218\u6597\u7ecf\u9a8c\u4e3a\u4f55\u6ca1\u6709\u5f97\u5230\u5145\u5206\u4f53\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293749547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293749547/answer/495569162", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfa\u8d1d\u5c14\u7ecf\u6d4e\u5b66\u5956\u83b7\u5f97\u8005\u7684\u8bba\u6587\u3001\u4e66\u7c4d\u662f\u7ecf\u6d4e\u5b66\u4e13\u4e1a\u5b66\u751f\u7684\u5fc5\u8bfb\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67452946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67452946/answer/505066794", "content": "\n\u4f60\u542c\u8bf4\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9a87\u4eba\u542c\u95fb\u7684\u771f\u5b9e\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/502363713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/503606658", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19905845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19905845/answer/503862874", "content": "\n\u600e\u6837\u793c\u8c8c\u5730\u62d2\u7edd offer\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/503113417", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293459892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293459892/answer/501750397", "content": "\n\u76ee\u524d\u4e2d\u56fdGDP\u6392\u540d\u4e16\u754c\u7b2c\u4e8c\uff0c\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8fd9\u79cd\u6c11\u65cf\u81ea\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/489445631", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267027984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267027984/answer/501272228", "content": "\n\u56de\u519c\u6751\u4f60\u6700\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280928230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280928230/answer/502112403", "content": "\n\u50ac\u5410\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60673524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60673524/answer/498399644", "content": "\n\u5973\u6027\u7684\u6f02\u4eae\u6709\u7528\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277313207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277313207/answer/500531129", "content": "\n\u7537\u751f\u4e00\u65e6\u5206\u624b\uff0c\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u4e00\u4e1d\u633d\u56de\u7684\u4f59\u5730\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291408687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291408687/answer/495613714", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8c22\u5a1c\u5728\u300a\u59bb\u5b50\u7684\u6d6a\u6f2b\u65c5\u884c\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62095660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62095660/answer/490013787", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u51cf\u80a5\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265685142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265685142/answer/436191337", "content": "\n\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u5bf9\u5973\u751f\u771f\u6b63\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/492876511", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/489356901", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292411381", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292411381/answer/485028229", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u4e91\u7199\u4e4b\u540e\u7684\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269282459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269282459/answer/465925675", "content": "\n\u519c\u6751\u51fa\u751f\u7684\u540d\u6821\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u6df7\u5f97\u6709\u591a\u5dee?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/486437340", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u90fd\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282510001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282510001/answer/433579940", "content": "\n\u7626\u591a\u5c11\u65a4\u80fd\u6709\u70b9\u660e\u663e\u7684\u770b\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277016222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277016222/answer/484893592", "content": "\n\u5973\u53cb\u898118w8\u7684\u5f69\u793c\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274033994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274033994/answer/373862560", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u8822\u8d77\u6765\u80fd\u6709\u591a\u8822\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268009004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268009004/answer/466370178", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u5c0f\u5b69\u8bf4\u7684\u6700\u53ef\u6015\u7684\u8bdd\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39104231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39104231/answer/428460451", "content": "\nTFBOYS\u4e09\u4f4d\u4e2d\u8c01\u7684\u53d1\u5c55\u6f5c\u529b\u6700\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291733738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291733738/answer/477281043", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7TFBOYS\u4e94\u5468\u5e74\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/454060265", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287067514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287067514/answer/463362492", "content": "\n\u8fa9\u8bba\u8d5b\u573a\u4e0a\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u300c\u5927\u5c06\u4e4b\u98ce\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30499188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30499188/answer/449487801", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290701646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290701646/answer/473581587", "content": "\n\u901a\u4fd7\u6765\u8bb2\uff0c\u9ed1\u5ba2\u662f\u600e\u6837\u653b\u51fb\u6211\u4eec\u7684\u7cfb\u7edf\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281660876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281660876/answer/462400637", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6731\u4e00\u9f99\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296567329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296567329/answer/505667324", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u5fae\u535a\u62bd\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u8fd9\u4e00\u8425\u9500\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27202369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27202369/answer/466320001", "content": "\n\u7537\u4eba\u4f1a\u5a36\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u80fd\u529b\u7684\u5973\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52806729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52806729/answer/419899954", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u6709\u7f51\u763e\u5c11\u5973\u5417\uff1f \u5979\u4eec\u7684\u65e5\u5e38\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296747117", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296747117/answer/503276638", "content": "\n\u5982\u679c\u897f\u6e38\u8bb0\u5b8c\u5168\u6309\u539f\u8457\u62cd\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64004692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64004692/answer/505714339", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7537\u660e\u661f\u8138\u4e0a\u5199\u7740\u6211\u6700\u5e05\uff0c\u5374\u600e\u4e48\u770b\u600e\u4e48\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283278492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283278492/answer/430426521", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u5174\u7ed3\u675f\u548c\u534e\u4e3anova\u5408\u4f5c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/505201570", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/430617685", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293315890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293315890/answer/504869337", "content": "\n\u5230\u76ee\u524d\u4e3a\u6b62\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u7684\u6700\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295809365", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295809365/answer/502616853", "content": "\n\u81ea\u4ee5\u4e3a\u957f\u5f97\u597d\u770b\u5374\u6ca1\u4eba\u8868\u767d\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286214489", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286214489/answer/497826041", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u73b0\u5728\u7684\u5927\u5b66\u7537\u751f\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ffd\u5973\u5b69\u5b50\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/500252283", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u5b69\u5b50\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288979408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288979408/answer/469322713", "content": "\n\u5927\u4e00\u65b0\u751f\uff082018 \u5e74\uff09\u5982\u4f55\u914d\u5907\u81ea\u5df1\u7684\u7b2c\u4e00\u53f0\u7535\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269297730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269297730/answer/501413206", "content": "\n\u7537\u751f\u957f\u5f97\u5e05\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/494325638", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296815079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296815079/answer/502104629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f14\u5458\u5f6d\u6631\u7545\u5165\u56f4\u7b2c55\u5c4a\u91d1\u9a6c\u5956\u6700\u4f73\u7537\u6f14\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53545897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53545897/answer/417747587", "content": "\n\u7f16\u7a0b\u771f\u7684\u80fd\u6539\u53d8\u4eba\u7684\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/493796754", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/504063431", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/501670809", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134718", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134718/answer/503718008", "content": "\n\u4e3a\u4e86\u8003\u7814\uff0c\u6211\u4eec\u80fd\u52aa\u529b\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296567329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296567329/answer/505842917", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u652f\u4ed8\u5b9d\u5fae\u535a\u62bd\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u8fd9\u4e00\u8425\u9500\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62179107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62179107/answer/505585915", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u667a\u969c\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33041708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33041708/answer/496065789", "content": "\n\u5f53\u4e0b\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u4e3b\u4e49\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/505586314", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272080999", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272080999/answer/505414255", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u89c9\u5f97\u5b66\u6821\u8001\u5e08\u7684\u4e13\u4e1a\u6c34\u5e73\u666e\u904d\u6ca1\u6709\u793e\u4f1a\u8f85\u5bfc\u73ed\u8001\u5e08\u6c34\u5e73\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280558706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280558706/answer/504916533", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u5230\u5e95\u8981\u4e0d\u8981\u4e70\u5f88\u8d35\u7684\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267627113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267627113/answer/454938963", "content": "\n\u5982\u679c\u5728\u4e2d\u56fd\u51fa\u751f\u957f\u5927\u7684\u9ed1\u4eba\u544a\u8bc9\u4f60\u4ed6\u662f\u4e2d\u56fd\u4eba\uff0c\u4f60\u4f1a\u6709\u6b67\u89c6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292232062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292232062/answer/499070784", "content": "\n\u4e61\u6751\u5b66\u6821\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7559\u4e0d\u4f4f\u6559\u5e08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277246072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277246072/answer/500590545", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u505a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u8ba9\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u6c14\u8d28\u53d8\u7325\u7410\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279906776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279906776/answer/505729990", "content": "\n\u59d4\u5185\u745e\u62c9\u90a3\u4e48\u591a\u77f3\u6cb9\uff0c\u7ecf\u6d4e\u53c8\u90a3\u4e48\u5dee\uff0c\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5e2e\u52a9\u5176\u5f00\u91c7\u6216\u591a\u4e70\u70b9\u77f3\u6cb9\u56de\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287207846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287207846/answer/503963001", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u5e7c\u5c0f\u521d\u9ad8\u7684\u5b66\u751f\u4eec\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u201c\u793e\u4f1a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35682635", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35682635/answer/504325484", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u8fc7\u654f\u539f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/505310525", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281185483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281185483/answer/451777307", "content": "\n\u4eba\u751f\u5fc5\u770b\u7684\u5341\u5927\u7535\u5f71\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294185038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294185038/answer/491341660", "content": "\n\u909d\u9732\u5bf9\u6da6\u7389\u800c\u8a00\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29569463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29569463/answer/503727932", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u53d8\u5f97\u6709\u6c14\u8d28?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292393947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292393947/answer/503972704", "content": "\n\u7d20\u989c\u6f02\u4eae\u5230\u4e0d\u7528\u5316\u5986\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297423279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297423279/answer/505160778", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u65b0\u8bf4\u5531\u300b\u603b\u51b3\u8d5b\u51a0\u519b\u4e4b\u591c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68567283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68567283/answer/503514805", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u582a\u79f0\u5973\u795e\u7684\u5973\u751f\uff0c\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271862236", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271862236/answer/503119687", "content": "\n\u5982\u679c\u88ab\u539f\u5b50\u5f39\u70b8\u6b7b\uff0c\u77ac\u95f4\u6c14\u5316\uff0c\u8fd9\u79cd\u6b7b\u4ea1\u8fc7\u7a0b\u5177\u4f53\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u662f\u5426\u4f1a\u6709\u75db\u82e6\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24573725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24573725/answer/424540645", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u770b\u5230\u7ae0\u5b50\u6021\u7684\u5e7f\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295326825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295326825/answer/499421198", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u6216\u7247\u6bb5\u559c\u6b22\u4e0a\u6da6\u7389\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294208552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294208552/answer/493181144", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u56fd\u7acb\u505a\u300a\u76f8\u58f0\u6709\u65b0\u4eba\u300b\u7684\u8bc4\u59d4\u4e0d\u50cf\u5434\u4ea6\u51e1\u90a3\u6837\u9971\u53d7\u4e89\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275620469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275620469/answer/503531300", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u8be5\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u79c0\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297498550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297498550/answer/505542651", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u56fd\u9526\u9ca4\u4fe1\u5c0f\u5446\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27751184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27751184/answer/505981744", "content": "\n\u7f51\u7ea2\u90fd\u90a3\u4e48\u7f8e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u4e0d\u4e86\u660e\u661f?\n"}]